[求教]如何有效地沖走大量白飯

是咁的
今天發現一群穀牛騎劫了小弟一向潔淨的米缸
打擊了小弟一向只想吃一頓安安穩穩o既飯o既願境
為了讓米缸嘅前景著想
於是小弟忍痛將所有米倒掉
我知道老豆老母至小教訓一碗飯得來不易，要珍惜每一粒米
亦都唔好阻人米路
但係我唔想，逼不得已
請原諒我

不過個馬桶承受唔住
啲米沖唔走
有咩方法可以搞一搞佢
通渠水的話得唔得，定係倒Ｄ熱水令佢軟化較為廉價啲
求各位巴絲打賜教

倒入馬筒，你係得嘅

on99
有垃圾桶唔撚用

點解要倒落廁所

wow

點火煮熟佢就會易少少沖走

又回帶

你沖落廁所做咩.......
揼咗佢唔得?

抵撚死

留名睇新會然

你不斷倒滾水將佢煮成粥啦

熟哂食得啦

又回帶

睇個樣都係垃圾公屋仔

佢有女食 你冇

又回帶??????????????????????

你就公屋仔

又釣新會員
好玩咩

等睇煲熟

玩唔厭架咩？

個次偷拍咗你屋企喇

又黎

唔好推

On9

真係好多新會然

上左差不多8年
第一次

浸一陣水咪會浮上黎

屌呢個post好撚經典

啲水都落唔到去

方便丫嘛

又偷post

好耐之前

認真post嚟

開呢啲post新會然浮上黎

食哂佢

柴火加熱
成炊後食Q曬佢

九十九年

白飯 同白米

又撚新會然

用黎做米缸

成班低質新會員

日日撚鳩D新會然

好波

我係新會然。你好

個時真係笑撚到仆街

回帶西

我想養谷牛，留一隻俾Me OK?

又釣新會然

講晒出嚟 唔使玩rt

真心膠mode
飯同米都分唔到

加熱水，馬桶蓋cum住焗熟就食得

清好波

其實成日話咩釣新會然又笑人，認真唔明有咩好笑，唔通連登會員限死左一定要係高登過黎既先叫高質？樓主post完睇過既咪再笑下，未睇過既咪討論下又好、笑下又好，其實句句都話人同反問人新會然真係好反感。好似聽過依個笑話睇之前睇過就好威咁。

通渠佬召喚

好多新會然

你座大廈D鄰居多得你唔少
留名等睇爆屎渠

未入嚟已經諗起張相

又回

yes
成班on9慌死人唔知佢睇過咁，一見到d回帶po同潮文通常都有以下呢幾種comment：
「又回帶 。」
「留名睇新會員 。」
「次次睇親都會笑 。」
「次次都會睇曬 。」
諗到再加。

On9

屌你老母又想釣新會員

完全認同 得啦 你係舊會然 咩都你都睇過 勁

其實真係唔係話想笑新會然
但各位新會然可唔可以唔好咁柒
人地開個回帶post，第一時間出黎笑鳩人地柒
俾人笑番轉頭除左抵死仲有咩好講
好心你地碌多幾頁，睇多啲先出聲啦懶醒

硬係覺得大部分人其實只係假膠，
但又有啲人真心信係新會員

煮熟佢再倒落垃圾桶

即係新會然啦講咁多

新舊會員都，睇多次我都係笑左

阿不就好棒棒

拎吸塵機吸左啲先喇

on9仔，唔係個個舊會員都好似你咁爭住出黎認架，到底現實生活中有幾失敗先會用上討論區嘅年資嚟拎優越感。

加熱煲熟啲飯

Daddy今鑊又on9左啲

Sorry囉 冇你咁有創意

加洗淨精 熱水 真

咁多負皮

加熱個馬桶,令佢煮成飯

你比人放左上fb

link

小事啦 仲以為咩事

你好膠

連登真係好多賊
放人地post唔落link
仲懶好笑釣新會員

條友又幾醒 打死都唔回應

難怪香港老屎忽咁多 呢到都一堆
我睇潮文多過你食米啊

人類總是犯同樣的錯

又釣